{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바다52스파펜션"
    },
    "text": "- 基準人数を超える場合、追加料金は当日現地にてお支払いください。 - 最大基準人数を超過して入室される場合には払い戻しができず、退室措置となります。 - 個人火器の使用および搬入は禁止されています。 したがって、電気グリルやエアフライヤーなどの個人用火器の使用は制限されます。 - それぞれの客室はタイプによって現場で割り当てられ、人数追加時に別途金額が追加されます。 - 人数追加の際には、乳幼児を含む1人当たり10,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。 - 炭火バーベキューを利用するには、2人基準で20,000ウォンを追加する必要があります。 - 追加の寝具をご希望の場合は、1セット当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 - 全客室は禁煙が原則であり、肉類や魚類のような調理物品の使用は不可です。 - 予約を進める前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 - 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時まで行わなければなりません。 - バーベキュー施設は、屋外の共同バーベキュー場で提供されます。 - バーベキューの準備をするには午後8時の時間がかかり、バーベキューの利用は夜10時まで、冬季は夜9時まで可能です。- スパの利用は夜11時まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大基準人数を超える場合、入室はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個人火器の使用はできますか？",
            "answer": "個人火器の使用は禁止されており、電気グリルやエアフライヤーの使用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "各客室はタイプによって現場で割り当てられます。人数追加時には別途金額が追加されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数追加の場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "追加の寝具をご希望の場合、1セット当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。また、肉類や魚類のような調理物品の使用もできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までとなります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は屋外の共同バーベキュー場で提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの準備には午後8時までの時間がかかります。利用可能な時間は夜10時までです（冬季は夜9時まで）。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用は夜11時まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 467
    }
}